Количество уникальных чисел
========================

Дан список целых чисел, который может содержать до 100000 чисел. Определите, сколько в нем встречается различных чисел.

---
## Формат входных данных ##

Вводится число N - количество элементов списка, а затем N чисел.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
5
1 2 3 2 1
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
